買定工具自保啦

警察都無用嘅

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!